毒撚陪住秒回

係

2

喬dee
我強到三點就走

未畫

快撚到

柒頭

你 呃 人

不要

又話Dee Dee

冇靈感

禾都係

算係乜都畫？

一拳手遊好肝，等到5點又重置MISSION
而現在係2:50
所以......＿

我隻雞呀

Draw our friend

佢bb啲嘛

同我玩未

慣了

Lm
下次禮物唔啱我送比第個算數了

只差一點點

玩過 但棄撚咗

課金

唔喇

支持

你id係咩

For mud sin

第一日玩就咁勁

好

真

575524764

你地手機版多？

No reason

畫咩多呀咁？

dllm

未送過超過2000的gift

行緊番屋企

係 電腦太廢

佢陣間入嚟嚇撚死你

都好夜下

但毒L冇朋友

你想點姐

早知我岩岩過去大叫

睇車

你哋散咗之後我都仲keep住玩

人像

縱壞晒

送比我

我哋

無

啱啱同人吹水><行下

我好少under

咪回魂囉好掛住佢

我好驚呢啲

送400萬比你？

其實岩岩有拉你入來玩 但你開始咗

我又down
原本以為你哋都係pc

就快要回

係啦 方便

勁 好羨慕

下 你係附近？

G持

養我要

Send咗

大富翁？

屌你老味
睇一次笑一次

我手機

唔啦 要特登過

你想我比一個值400萬既野你？

倒數一日

下次放上來
If我仲有心機送比佢

頂 我以為你哋全部散曬

錯，係小路

冇人好畫

原本大家要散 估唔到佢會同我行下吹水幾開心

夠鐘weak了
早唞

你又知咩事

驚？

又多一個人爭位
Demand>>>supply

早抖

早左5分

唔洗客氣 我哋冇呢個能力養

3點？

係散咗啊 但我之後再玩返姐

佢夠唔夠錢洗

玩記得預埋我

係咪異性

差不多啦

早抖 bus

錢就有能力，心機就未必有

????差好遠

呢度實大把人要

咁嘅身形好難餓得死

Why not

叫埋我聽日

留名

真
諗緊幾時開三隊一齊玩

我咩都唔知

加油溫書呀

毒L一個人打多
你地玩我又回味下

我有心機 但木錢

連幅圖都見過我又唔係成日send
你地班契弟揚曬件事

搞唔掂

自己一個玩好易悶

點夠你清楚

可以

你女人仔

Not me ah

今次真係我都唔清楚啊

巧呀

放棄ed

我咩都唔知唔好問我我會跳樓

咁你可以收我呢份禮物，錢我有

收埋啲啦三枝香

我扮知咋

hi

好 支持

死也不放手

屌啱啱先同巴士解釋完

有幾多係絲
巴應該唔熟係咩嚟
例如creed
前排買咗白花

攬返

想搵哥哥包養。。

好彩唔係仆街

我第一次見。。

巴士有咩反應

佢仆街就梗㗎啦

你跳啦我請你飲酒

hello?

真咩

想比幾多份
一隊足球隊？

加油
早啲休息啦

真
我消息極唔流通
可能係我自己冇留意

唔跳請唔請？
我都想飲

趕緊deadline

我冇好仔細

[/member]

係呀 ><

vodka thx

樓上有個

一個夠了，其他錢留返買2000蚊既gift比你

佢好強調你係基

你冇留意 你喺度㗎

臭

屌 好羨慕

唔好督爆

same ....

我唔玩long d..

瞓？

我都唔知點解係咪聽到我把聲覺得我似基

係咩

收皮啦屌你老母

巴應該覺得似白花油

姐姐啲直覺有啲糟糕。。。
你睇佢認人就知。。

自己搵啦屌

16歲都岩

我個心好撚痛

請你飲shot
我又有排先飲到

18囉屌

倒比你

姐姐multi tasking唔到

覺得兩個好啲

你執到

下次摺埋唔出聲

但c都未必會欣賞

要多杯

我真係執唔起佢

係我就飛過去

收到，又了解你多一點點

做乜嘢啫

正
遲啲約人飲先
依家身體缺乏大量酒精

成支隊

玩pat pat好似21歲先得

講緊乜啊？唔明

然後佢會懷疑你又搞緊基

原來DSE bb係基

係 平時就唔同我講嘢嘅

你笑乜嘢

應該會飛去你到先

笑你

佢好撚重

咁你知咩事啦

又啱
不過好過比條女屌先

咁我都無計㗎

成人台
管理員在哪裡

其實佢係

建議你唔好爭呢杯大不敬

咁講開條仆街我就想講嘢㗎啦

笑死 你拖住條女去見佢可能會信你

有我呀

唔好停喺我度

麻雀(18碎,基)

佢對你影響都幾大

小弟過兩日溝條女翻黎收曬你地皮

垃圾

又唔比人休息

Lm你溝唔到女仲要返嚟搵我地喊

係呀honey做咩唔訓教

佢真基

我都係
懷疑全部fd都戒曬酒同shisha

Hello? Moto?

佢應該真係忍唔住要講先開咪

dum比你哋兩個gay佬

佢可能到時認錯人

真係知

留返比女女咁講

你好gay

其實基冇乜問題

咁幾好，再多一點點就過火

以為個女嘅係你

扮毒撚唔講野

冇囉 唔好講到佢咁勁

Sorry

偽毒可恥

有無睇個套動漫 咩轉生成為反派角色

人地話你唔肯同佢玩呀 搵親你就話溫書

基唔基唔係問題，問題係樣衰

求醉呀

佢已經解釋咗

去第二度

小弟出手就絕對冇可能

1001瞓

lm牙女出招

有冇好介紹

咪果個囉

即刻唔推

有
好好睇

屌你成班人屈鳩我

樣衰

原來你先係基

要睡的都要離開 還是換了另一種方式去瞓

樓豬好野

絕對冇可能溝到

係 成件事錯晒

好似我咁，活著已經錯
下世唔再做柒頭

認真我唔係最經常提起佢果個

is ok

屌 以為你去牛新女

wtf咁癲

投資涉及風險呀ching

我地都係做返朋友，足球隊唔好勉強

希望你下世可以做靚仔

保護手足

點解 我無睇套動漫

我唔想嘔

巴士b

我樣衰到熔斷左，無得投資

被狙擊小隊

後宮番好正
仲要主角係女仔唔係男仔喎

冇興趣牛新女

佢嫌我孩子氣

下次老母節驚你帶佢返黎見我哋

點解唔保護我

圍爐(被jer)

精神崩緊 晚晚失眠

咁邊個先係

知就好啦，唔好同叔叔爭

你成日唔出聲
唔抵幫

但你柒

香港其實多唔多
成日同朋友屋企玩好冇隱

搞咩

整容咪得

但下世可能更差

搵清楚先啦屌
我咁面目猙獰條仆街係搞都搞清楚個後庭花先啦

好彩你知難而退 見你係波台大佬先話要足球隊
本人好籃球隊多啲

我想講我呢啲叫稚氣同童真。。

Bb

湊下仔都好

我邊有唔出聲

如果有下世都好，我做咁多陰質事落硬地獄

除咗投資之外
其實整容都涉及風險

清楚驚鬼

咪佢囉

強者

籃球員成隊黑人喎，想帽我？？

地獄唔一定差
痛但冇精神壓力

冇人中意湊

考埋聽日就睇返動漫

我都驚

我本身就係整容失敗樣， nothing to lose

唔講啦

外國啲支那妺下巴尖到

我係個樣出事
你衰乜

多謝讀

如果生前做過的仆街事要地獄受返，咁都一定有精神壓力

小弟聽日飛個靚頭去牛女

都係樣柒

偽毒

我呢就叫成熟同男人味

依度唔養懶人

簡單啲講，成個群唯一既群規就係要多出聲

“深潛/當人冇到/入黎食花生” 既人會被清走

請確保你加入之後真係會多講野

群內有少量泰國人(非人妖)

請大家同外國朋友好好相處

大家參照 #驗證格式 頁面的格式黎驗證

之後喺 #驗證區域 頁面輸入驗證資料

唔該曬大家！。

尖多少少可以拮穿個假胸

收皮

唔知
聽朝記得上香

jer鳩我姐擺明

通常咁樣講嘅話最尾都係

唔jer...

好開心終於掘左好多鐵礦石

我而家去打個飛機，跟住睡了
大家晚安

Aggar

幾時出黎搵佢

一片紅海

人哋黑黑實實有肌肉

你漏咗條link😂

佢肯

抵你溝死女

楚仔你講喇我唔想死住

個個都溝女 唔通個個都想溝女咩

唉 唔知醒唔醒到聽日行山

一齊去轉韓國？

收皮啦屌你

正

但你成日夢見佢

唔搵女啊 我好專一

佢jm9
我唔食辣嗰啲fd?

知你 又唔肯睇鬼片

特登為你招攬

講咩

係 佢哋係

都係嘅

行邊

咁深嘅

我呢邊bar冇
或者我去親到係專飲威士忌or sake
屋企整其實好似冇乜難度
我高中嗰陣有架同學嘅車
停係學校停車場
日日個個輪大米咁上去
屋企好多鬼仔都有

大家都明

我溝緊自己

所以我等朝早先訓 陽氣重啲

邊個佢

有無絲打想收留下柒頭

冇撚有錯

冇人哋加害我嘅先

講你成日提起條仆街

上面呢條友囉

唔緊要啦我俾個十字架你
乖

我睇架 如果係女朋友叫我睇

我要求集氣

你要求唔代表我要應承

Are you sure that is me ? Not Uc?

同屋企人住都整就不了

膠到呢
有一次夜晚見到想嘔

打孖上得唔得

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

夜晚先易啲見到佢

佢小朋友嚟 唔好怪佢
佢哋好中意偷人哋po啲嘢扮自己嘢po出嚟

日日都有得開party咁都幾好呀

去大帽山睇日落 跟住直接去踩板 驚趕唔切

你條仆街真係笑撚死我

lm聽日喊苦喊忽

希望你搵到

多謝gchi 我溝到會翻黎曬命

可惜你冇

日落有排啦

乜而家啲小朋友咁得閒嘅咩

死酒鬼

我哋只會幫你求考試

你係咪有妄想症

有冇組團

我見到自己個樣都唔開胃。。。

屌你有冇入去睇係咩嚟

冇可能發生

唔好睇小咸青口啲人

好似呢個情景似曾相識

我唔想啊

仲要撒鹽！！！！

得咗先算啦

約左3點 我平時兩三點先醒

都唔係我

你唔係佢 你唔會知佢點諗

咩鹹青口

on9-.-米偷偷地講我壞話拉

誰都說不可能

屌你三碌點夠啊 佢臨死仲攞住我俾佢嘅遺物㗎

同問

我淨係知係discord link

我呢排覺得同仔相處舒服啲 係咪要轉機了

係邊個我唔多記得

屌你 係而家無

我想入又唔想入

Full set

唔係tg咩？

瞓咁多做乜

我係佢代言人

係係係

感情台

憑咩嘢唔幫我集氣

收皮 你仲有女

我光明正大緊
希望你知🙏

遲啲都唔會有

唔會啦
好多都自己住
不過依家諗返起
我搬出黎幾年都好似冇善用過
係屋企乜嘢都冇食過
女夜晚上緊嚟真係溫書睇劇
唉

想見到手足幸福嘅

好驚好驚

小弟準備好painkiller 今舖絕對得手

咪係

ching 你d性別係咁轉
可以轉嘅

感情台。。

痴線

我搵唔返個po

唔緊要

小朋友不應談戀愛

好mean

耶穌都改變唔到 我話嘅

唔係discord咩。。。
要出聲傾心事喎

我係有棍絲打

我唔信

你都要幸福

遲啲再整 你住邊

今次一定掂

笑𠹌咗

傾心事好呀好呀 UwU

UwU

10年之後就會有㗎啦掛

慢慢等啦

你都幾膠吓

啲道士好恐怖

可能禾記錯啩

最多小妺遲下介紹比你

我拒絕

人哋祛邪

唔想等十年
如果要我單身10年 我不如單身埋成世

鬼仔太open
我頂唔順
佢哋真係下邊party
樓上un女

佢改變到

孤獨終老feel

我都覺
有啲恐怖經歷大家想再聽我再講

我識讀心。。。

等緊你介紹

笑死
啲comment好mean

(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

咁都係喎

想聽

我保護你

十年之後你會後悔你今日發嘅呢個誓

真 預左

記你缺點

講啦

？唔介紹比我？

夜晚講呢啲 我怕嚇親大家

人生的心機，一下子沒了，像世界祇剩下海洋。
游來游去不見陸地，孤獨無助，前路茫茫。
疲倦戰勝意志，放鬆的唯一方法就是放棄。

咁又真係誇張咗
接受唔到

我豬：（

想聽下

唔緊要 我成日覺得我同人唔係好相處到

我想大汁好耐

想介紹姐姐你識

你讀錯曬

同學仔黎

我十八個缺點升中六

我知你好想知

好撚好笑

你嚇親人

有啲恐怖

你洗乜介紹

抵比人狙

來吧

依度唔養懶人！

????手足？

預左養狗過世

你唔需要

孤芳自賞

我出名勤力之鬼

有你就夠

吓？？？？質疑我？

唔緊要啦
缺點都唔會影響DSE成績嘅

Not in hk
返香港屋企酒店各半

想賣你豬仔

善意嘅提醒

多同學

笑撚到我仆街89078

我日日去食早餐遲到個訓導成日問朝早食咗咩

所以你記黎把鬼係都扣我sba分啦

唔值錢架

我信巴士姐姐講嘅野

聽日講想做弱者了

我除緊褲

真 孤單一人

酒真係又快又平

紅色字要pin上去

嗰個恐怖野就係
幾年之前我阿嫲走咗
跟住咁我去佢個喪禮啦
跟住好奇怪見到有啲黑色嘅影喺靈堂
唔知做乜嘢飄來飄去咁
跟住第二日我阿嫲出殯嗰陣上山
之後就仆街了發燒左幾日
同埋我成日聽啊我嗰個做殯儀嗰個舅父講咗好多嘢

手足？！？！？

我冇遲到 不過冇交過一份功課

姐姐連認人都認錯曬。。。

食錯藥？

咁你咪向學校提議下囉

唔想知-.-

條仆街會欣賞你

你不仁我不義

一年飛黎飛去都幾煩

我唔熟呀
朋友畀嘅
原本諗住自己出去搵
但係呢邊無啦啦政策剎車
出邊又冇得買

唔理
論直覺 我只信姐姐

我唔覺

你比咗啲咩藥我食。。。

Dllm
走先

我全部女同學

遺害下屆師弟妹 何必呢

笑死 佢今日先又話之前分唔到我同你

多女

我出於好心

唔好屌住 條仆街喺你後面陪緊你

留名跟進

要唔要介紹啲仔仔你

我唔知咩叫功課

你係咪睇到啲我睇唔到嘅嘢

佢話我講嘢似嗰啲家姐人生經驗豐富嗰啲

唔驚我朝早

我個科唔多女同學 多nds

頭痛藥。。。

可摸耳介紹比我識先

咁難分咩

我細個都好似撞過 突然日日都唔肯返學

屌你

有冇PSP

你等我一陣 過緊嚟搵你

請講請講

你黑心

我英文sba 都唔交
中文sba臨上堂趕三份book report俾佢

我都唔清楚。。。
佢應該從來都冇分啱過人

#505

你慳啲

我係心痛。。。

屌佢啦

想識

我冇ies

咁你係人生經驗豐富

一撚定係咁啦

我份人應洗則洗
唔會虧待自己

真 好似仲未分到789

聽日同佢玩會唔會繼續認錯我

再嘈block柒你

你記得我讀咩就知9月再揾你食飯

LS由佢啦

唔少啦

唔記得小學幾年級，一夠鐘返學出門口就作嘔
之後老母帶我去睇神婆定問米婆
最後飲符水同用符水沖涼 再去學校門口拜祭就好似冇事

#495...

細個好似易啲見到

習慣左好耐

通常前一日唔訓
喺候機室狂飲酒
一上機就瞓足15hr

啱嘅 Black mirror啲嘢都發生係我身上

係咪見到嗰啲黑影？

係咪tg ig blk曬我 再轉icon靜靜雞開po🥺

我做中文做到嬲左

差啲想講你的朋友就是你
唔好意思誤會咗

有冇人11點叫醒小妹

跟住我年少痛風
依家又唔係好飲得
好撚唔開心

止痛藥。。。

無了

係呀
其實有啲驚驚

印象中冇見過 只係一落到樓下就唔舒服要返屋企

我記得你讀咩啊
但你係咪記錯我讀邊間
巧 等你食飯

唔舒服到毆嘅話其實都幾嚴重

咁大分別都分唔到

此痛不同彼痛。。

你冇野買

冇咪冇

好攰好攰好攰
聽日要遠征

去邊

真 幾時開拍

最記得係個問米婆每隔一陣就會反胃...

癲。。。。

去荒蕪之地
聽日要帶MacBook switch la
零食啦
搞到好似搬屋咁

相親相愛得唔得

禾

屌你 我要早醒過你

有冇一個好嘅導演先

記得帶線

慘

都幾肯定系嗰啲嘢

可摸耳10點半叫我

做乜姐你

我諗住唔瞓

一d都唔遠囉

唔該晒問吓先
話說你哋浸味通常點樣清

開心

嗯

Type c

係 一時大意咗
近排溝緊邊個連登仔

唔遠
係好撚遠咋嘛

岸鳩970

巧
畢竟都係被狙擊小隊嘅一份子

咩啊 我喺你上個站喎
前排講幾個月都冇入去揾人

Let it go

我唔明

吹咩 畫畫未啊

唔知係咪佢通靈嘅徵狀呢
佢念念下果陣 佢突然間又會反胃咁樣「ur~」一下
反而我去到又冇乜野

畀我屌未

你冇打算去明

唔駛唔該
小妹好乖的唔知你講咩

Cls

瞓覺

有正常港女已經好好
前排有個朋友同我講
外國u 香港同學會好撚恐怖

可

係下世再見

我覺得唔會有人睇囉

想升你做副隊長

咁好啦 我走了

屌 好撚近

你太岸鳩

same

你要知醒

其實真係有通靈呢樣野
佢其實係好似博天線咁樣駁返佢個頻道一齊接觸

近排少上連登 淨日係係打機好多花生食

挽留

啱囉
我地有vibe

我個friend啱啱叫我瞓

你哋係咪成日自私約

希望

有花生唔預我...???????

我有。。。。

唔想同你有

幾時有

平凡像我路過10個似我

果次之後就好似冇撞過了 好彩

你聽日on 我拉你進入新世界

臭雞嚟

諗好個theme 就想訓教

幾時到六月啜貓貓

我都希望我早瞓

我銅牌仔。。。

I wanna hustle with u

依家

上個站咩
唔理lu 反正好近

自己睇日曆啦 問問問

你最叻扮嘢

你真係太岸鳩

下世啦痴線佬

喺呢度再呼籲一次大家
為咗你同你身邊嘅人
切勿胡亂去嗰啲地方
多謝合作

所以而家屋企成日一路浸腳
一路gin tonic

傷口

我唔夠膽同佢地傾計

-.-邊忽係

係
可摸耳有啲記性

你試下扮女 好撚多狗公

冇帶就出事

我睇 好科幻

我英文u

屌

邊有扮

唔巧 唔想再被人狙

唔洗咁掛

邊有港女正常得個殼㗎咋

我把聲出事
我唔出會死

帶一條 喺巴士嗰度叉電

wtf

驚左你

鍾意科幻野？

好攰好攰

天都不愛我

係咪要我出手

唔緊要
我abs

點？有女無資格入嚟

我都要瞓 let’s go

巴士叉到咩 唔係好慢？

你

是誰關懷

。。。。。。。真攰

10分滿分你有10分咁岸鳩。。。

佢全不驚

佢扮過

佢都冇

我都希望我係個正常人

你瞓啦

放心 無法避免

屌你老母

咁你瞓未

你驚左佢

冇

唔緊要 巴士免費
我貪巴士有免費WiFi
咁樣我先有網絡做功課

我老母訓緊

你爆分添

我有記性 我記得你生日架

快了 4.

去麥當勞拎杯水好過

我考完都係得U寧願唔去考都冇咁柒

咁入嚟聽總之好多男女關係聽

打你個痴線西

唔得咩

唔得呀
我要做grp pro

我唔準你打擾伯母

都係
咁都受溝

快啦

太耐無返去乜都唔記得？

有你呢啲仆街老豆都幾好嘢
今次真係唔係你死就我亡

都啱都啱
最多話嗰日肚痛所以考唔到

sleep

就啦

會唔會聽聽下發現埋你啲嘢

好撚多
而家覺得港女實在太好

笑大人個口

有嗰陣唔好入嚟

得呀

搞乜

我好耐無返啦
成幾個月

時間係過得特別快

男人

y

想講88咪出聲

冇乜希望

屌 堅瞓 再唔瞓聽日就仆街

好肚餓

大人個口好臭

無結果

想知再講

你好去瞓啦
知你堅過石堅啊

你爆咗....

真係唔忍

我有合理理由懷疑佢哋唔係屈你

乖

下次8半一齊返

食宵

屌你個閪

做咩

巧

Sure

快講

忍嘅話其實係對自己殘忍

你到時拍拖會珍惜先講

未到時候

唔可以

嗚嗚

我畀你咗爆

似你

走啦你

你問我答？

等你食早餐

再給我2分鐘

我乖

錢又唔比
靠你真係食屎
男人真係無個好

惡

Hi桔仔

實會

唔想益你

隨便 無秘密

笑而不語

係呀

識溝一定溝女

你落嚟咪得

你第一日識我

1分鐘

麥當勞開會

真瞓898

信男人不如信隻狗好過

當初我老母應該係要溝女

事實

都得

我心水好清
唔洗旨意呃我🙏

唔估
又未必開
佢話原本諗住買限定版
點知有其他人同佢一樣味
跟住就發嬲擺喺屋企
以後淨係用嚟噴廁所

快啲五點我要刮石頭

係 咁你就唔洗咁辛苦

個腦一時lag機

我都想有棍
唔知你介唔介意我咁樣問
你覺唔覺得佢有啲港女

死啦好想攬住表妹

唔好咁斤斤計較

攬未

J ing佢啲相

Share未

你on9過我

有圖會易討論啲

信code 好d

小弱 早抖

Wt code

佢做咗咩

肥妹仔

我唔係要link牙。。。

應該有排
我覺得到時你地應該唔記得咗我

做咩你比人貼咗出嚟。。

想攬

我唔係咁嘅樣。。。

排隊

如果你問以前嘅我我會答你會
但係而家我覺得港女幾好
應該係一個褒義詞

諗起熊x鼠.jpg.....

我唔係整豬腳煲

咩圖咁特別。。

係🙏🙏🙏

懶狗

真係好好J

太耐搵吾返了

快 好奇心on

我講緊嗰啲港女係嗰啲好閪嗰啲性格

電腦代碼
我班朋友成日話
你有代碼作業
點解需要女朋友

想瘋狂摸佢手仔

入黎r水吹

終於有時間玩電話

Halo

兩樣嘢點同

名B

想吹咩

自貼？

>< 快啲chur4我

咁忙？

Hello

好𠹌得意啊

Hi

豬腳

最中意自爆
見我真名上連登就知

今晚想chur你6個鐘

做咩唔瞓牙？

Yess chur4

肚餓牙

搵唔返。。。

我諗起兩盒 thanks嗰隻倉鼠

係呀
點講好
佢係好閪
不過我未喺香港女仔身上見過有咁閪
Over 左個level
用港女形容佢應該唔係好夠

喬鼠

我都係

你未餵飽我就餓？

我就生日
希望你會送kitty比我

想摸呀

死臭西？

訓左，醒左痾夜尿

來吧來吧

你M屬性？

幾號一定送

你餵飽我牙不如

點解你會頂得順佢
我係女人我都頂唔順啲女人

幾時完

佢哋已經走火入魔隨時攬住部電腦過世
仲記得佢哋之前同我講
佢有一日入lec hall
見到有個靚女
即刻起番身 一定係入錯房

後日 希望你寄得切

成人台

唔好2c打咗比你叫你柯夜尿

搵唔番d倉鼠圖

寄唔切會考慮燒俾你。。。

笑死

你都冇搵過我點會搵得到我

痴線
佢哋電腦係佢哋的生命

唔係牙 野食牙 FOOD

好呀

好呀why not

佢真係大隻左好多

你點知我屬鼠

你擺番低個名先

可能有份責任感掛
一日佢唔肯分手
都仲對佢好

好想見

要忍耐

頂唔順了 瞓仙搵我

我未死。。。

Lm

晚安789

都叫左你咁夜唔好打黎

係掛
冇特登研究

忍耐啲乜

你又話要名。。。

扮死可能會收到。。

咁樣唔係愛啊哈利

嗨

公園

係邊度嘅名

夢中見

餵埋我ok?
小妹都餓

我掛住你

Ok聽日嚟搵你

Tg牙
定你講緊咩

你又做咩唔瞓

Hou

屌以為dc 我搵下先

我唔扮嘢。。

瞓唔著

我唔知你屬鼠
但係知道你個樣似倉鼠

唔講以為你見過

我係

陪你

份人太誠實唔是好事。。

慣啦

B

我冇咗之前del咗tg 十世冇用過咩都冇曬....

我成日比人呃。。

應該有
依家覺得香港女仔真係好
小公主咁真係好可愛
呢邊嗰啲真係成個昏君女王咁

今日幾點起身

你係呃人嗰個。。。

10

我都知
但係斬唔落手

我小霸王

下

你唔呃人都偷笑

所以隨緣

冇人比我呃。。。

咁重唔眼瞓？

???????

我叫做胖虎 我係小霸王

胖虎？

頭𠹌痛

我最中2唱歌

想瞓但係瞓唔到

B 仲唔訓

佢係我牙哥 搵佢咩事？

一係聽日先算

想講故仔氹你瞓

放低電話啦

估唔到呢度咁多人冇棍
以為全部都係巴

可惜冇

重搞緊份嘢

。。。你又好似有道理

好痛苦

唔該要耳塞

咁個個邊個嚟
仲以為係你嚟

因為睡不着

喂也

佢哋瞓晒覺姐

我孤獨精

唔該你呀

Mute你mic

放低左

Gay?

男人=死弱者

咁你用緊啲咩

佢岸鳩仔

唔好Mute我啦

幾時交

大家一齊溫下書啦

冇玩。。。